求救🙏🏻對波生濕疹點算.........

無圖

勁痕

勁流皮，皮光用滑變出紅斑

切咗佢啦，本身都冇波

hello 無圖 醫生都幫你唔到

望 冇圖

聞 又冇得俾我聞

問 問你又晒鳩氣

切 結論 你都係切0左佢啦

哪有波？🙏🏼

點貼呀

上網google左勁耐都無人生上波

紅色既lin黎 好平常

你自己咪係
自拍咪得

除左類固醇有乜野搽又唔敏感

影上黎睇下啦

physiogel AI cream

俾太多人渣過，渣到濕疹 ？

好少比人渣

你幫到我tg你

痕到r爛晒了

濕疹濕疹, 都有名你叫啦
唔濕咪無疹

上網話因為太乾

用qv 保濕，
配合小量steroid

利申：9up

有醫生唔識去睇？

聽日睇

想問問Steroid係咪真係會一停就爛？

下世小心啲

蓮蓬lin?

諗清楚自己因咩而起濕疹，steroid係幫你阻止佢惡化，唔係幫你醫好濕疹，唔好依賴steroid，因為佢有副作用，套用我老母果句：用steroid唔洗多，小小就夠，見好就收

照計唔會，出濕疹即係你敏感底，天氣環境轉變引起發炎，一般來說搽完消腫就無事，但之後要注意保濕同增強抵抗力。

利申：屋企人有

我有保濕，但仲係勁痕，係咪要慢慢垳水？

Steroid網上個個講到用一次就衰成世 係咪真？

精液殺菌，有意pm

又撚狗

用日本果隻ad保濕
一定要係日本果隻
有麻醉藥成份
幫你無咁痕

但就咁濕

果撻野幾時縮返細

死海鹽?

善用起底功能

貼出黎比我睇下幾嚴重

樓主真係咁就好囉

請善用起底功能

下世小心啲 Rip

汗斑又稱為汗癬，它的特點是比膚色淡、脫皮及微癢，有時會被誤以為白蝕。油性皮膚和出汗多的地方較常見，所以青少年身上，如胸前、背脊等都有機會出現。
至於治療方面，病情輕的話，一般塗抹抗真菌藥膏已可。「嚴重的人士可配合口服藥。很多人真菌反覆發作，主要是皮膚護理不當，如足部長期潮濕、流汗後不擦乾等。其實只要令皮膚保持乾爽，真菌便難以生長。」

睇過篇野唔好搽類固醇 會愈搽愈衰 好似係

無比膏
查完好爽 好涼快

試下白花油

無波

唔奶

用連登仔啲口水搽下佢就冇事

又推圖

有個醫生好勁
實幫到樓主

地址：屯門青松觀路15號
電話：2456 7111

濕疹發作係因為抵抗力唔好或者皮膚乾
keep住保濕 作息定時啲 就會好返
嚴重嘅話係要揸少少類固醇同埋食抗敏感藥(如: piriton/zyrtec) 唔會好似啲人講咁揸左就返唔到轉頭 但只可治標
治本一定要靠夠瞓同保濕
啲人所謂返唔到轉頭係因為佢哋單靠藥膏 唔去治本咁梗係唔揸藥膏就返發啦

利申: 過來人

盡量唔戴bra
係屋企就着埋透氣既衫
最緊通爽 唔好葉着

食元氣食到生濕疹？

你搽幾%類固醇

岩岩睇完醫生開1%

Pm我 幫過女朋友

我用HC cream (hydrocortisone cream) 1%, 藥性算適合敏感部位揸 例如面啊

廣告都笑鳩你，免診

都叫咗BB你唔好做咁多雞咖啦

想搭單問 如果本身冇濕疹 但成日皮膚好乾
係咪都會增加有濕疹嘅機會？
換言之 冇事嘅人都可以多啲保濕？

肥仔波？

我係嚴重濕疹患者
我同你講 最緊要係做運動
氣血循環要好 做完運動番屋企就沖涼
唔好用番皂 用黑人牙膏
沖完印乾唔好刷乾
最後沖完抖陣就搽電視燕麥果隻潤膚膏
早睡早起 戒牛戒海鮮

夾腸夾得多

係 大體上乾就要保濕 如果保完濕都好快乾 咁就要用埋可以鎖住水份嘅cream/balm

冇圖耶穌都救你唔到

個人認為藥膏無用
用啲薄身嘅保濕重好 唔會lup嗰啲

認真
最好用純綿無鋼圈嘅bra
因為可以減少汗水對胸嘅刺激
有唔少牌子都有出
去唔同牌子到各買一個試下就會搵到個啱自己嘅
生喺胸真係好辛苦，因為真係好難R真係好煩
加油

你睇左醫生先啦
睇下醫生點判斷
自己亂搽野都有機會惡化
你唔好妖魔化類固醇
如果情況唔嚴重 可以用類固醇控制既

青之驅魔師cosplay
唔好post圖同google呀

同你完全一樣 勁痕 瘋狂r
未用藥膏之前試過一大撻野好似結咗焦咁
然後出完街 個位出水 甩皮之餘仲要痴住個bra
我一時時記得就用之前睇醫生開既類固醇
而家好返少少了

俾性病sp射係對波度

諗起cosplay個張相

無謂樓主假唔假膠都好 女仔發生呢啲真喺會好自卑
症狀就好似呢位絲打咁講 好辛苦又難斷尾 而且會唔敢同人講
有呢個煩惱嘅絲打記得盡快睇醫生同調節自己生活 最重要喺唔好再r
利申 比呢個病煩左5年 好左好多但偶然都會復發 最驚喺男朋友介意
樓上話喺性病個啲就收皮啦濕疹撚關事

睇左醫生茶1%了

半身紅紫feel到再r結焦

搽一次一個鐘，變返淡紅！

睇醫生啦，望

依啲問題都要上連登問
睇醫生啦

前排有輕微濕疹同最近出汗疹，醫生都係鳩開同一隻類固醇比我
其實好百搭，我幾個唔同部位茶過，好番之後無乜特別

前排同同樓主一樣，不過睇完醫生搽完類固醇基本上咩印都冇晒
係沖完熱水涼會出返，同埋仲有少少粒粒

希望樓主都快啲好返，記住痕都要忍住唔好r，唔係又會番發架

我認真回樓主

我五年前左右都有呢個問題，開頭諗住痕咪 r 下，點知出哂水咁

睇完醫生搽左一排類固醇，屌，好左一邊，另一邊到依家都間中會痕

依家唯有冬天搽凡士林果隻濕疹潤膚膏，痕就搽藥膏，吊住吊住咁

我都唔知點算好，一方面辛苦，另一方面同男朋友曳曳果時都會覺得好似差咁啲野咁

雖然佢話唔介意，但我都係覺得好似個個女人都有既野我比唔到佢咁

近排啲紅色粒粒生到上手臂 一撻黑色咁樣背心都唔着得

我都係沖完熱水涼特別痕，到底咩原因
唔通成世只可以沖凍水

熱水沖完乾燥，唔鎖水份，我估係咁

熱水帶走皮膚水分 令你更乾 更敏感

應該性病

認真覆

六七年前青春期荷爾蒙旺盛 成身都係濕疹
個波都有一噠
個時候太嚴重 皮膚科係開類固醇口服同藥膏，又要消毒等等
一個出世到依家都日日濕疹既人黎講
類固醇真係想戒但戒唔luk 你依家一定要搽好佢 唔係之後越黎越大噠仲衰
如果r到有傷口就唔好搽類固醇 轉搽ointment

不過有副作用 個時候有濕疹既個邊胸發育大過另外一邊

但類固醇長用好似真係好恐怖...

上網有d人講到用一次都衰一世

係呢度多返人講經驗我先搽下

聽日香港應該會斷市

睇皮膚科
前排粒lin濕疹甩皮 搽cream都救唔到
出黃水出到痴住個bra
後尾仲搞到成身都爆濕疹

本身無濕疹既 果排晚晚捱夜

睇醫生啦

圖都冇張 你當連登仔神醫啊

I know that feel 十幾歲個陣都係咁 r到粒lin差d裂開 btw樓主可以睇下婦科 因為有時未必係濕疹 可能係個排乳線組織增生都會引致 因為我媽咪試過

影黎睇下

出水痴bra好誇張

我明呀 今年轉季又係發到傻
一開始都話唔好再睇醫生 搽cream lotion算
忍咗成個月只係越黎越大噠
堅持同醫生講唔要類固醇
佢都係開咗敏感藥 同類固醇藥膏

如果真係唔想 可以食敏感藥

我就上個月做咗驗致敏源
結果 塵蟎致敏係level 6(最高)
所以都可以留意下自己衣物床單d衛生

持久戰黎架

🙈買藥膏囉 癢咪R下囉

用類固醇醫...用咪好，唔用時惡化仲嚴重

查cream

依家有新藥， 生物制劑， 不過真係唔知香港幾時會普及

仲未有爛波圖

換下soap
茶antihistamine 咪算

有時間google下醫生點講
比少少文化